個個都講前線走唔走，但冇人講政府已經出埋聲明？？？？？？？？？？？？？

我地日日講今日要和平，要set deadline比佢回應，
但其實政府同晚已經回應左點解我地好似冇人有反應咁？
唔係連對政府既憤怒都已經冇左掛?
個個就係嬲有人唔走, 但冇人提個聲明?

今日係和平，
政府同晚已經回應埋，我地要開始再諗升級喇
唔好成版都掛住講170萬人之中有幾個人走定唔走 呢d問題啦

政府就維園集會作出回應
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人今日（八月十八日）回應在維多利亞公園舉辦的公眾集會時表示，雖然集會期間大致和平，但由於參與者佔用了港島多條主要幹道，路面交通大受影響，對市民造成不便。運輸署與警方已積極協調，盡量將影響減至最少。

發言人重申，目前最重要的是要盡快回復社會秩序；當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。

完
2019年8月18日（星期日）
香港時間22時18分

大家都未set咩deadline
佢已經回應左喇

push

割磨爛席

不割勇武

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

個個講返屋企既同時
點解會冇人提過政府22:18出既聲明

你地唔係話和理非 > set deadline > 勇武咩

宜家佢回應左喇
你地做乜撚野呀 爭拗170萬人入面果幾十個人或者鬼返唔返屋企做乜撚野呀

一早都知港共係會點回應架啦, 今日就黎個全和理非.
佢唔回應, 你要勇武既大把機會.

巴打我明 我支持全部人返屋企

我只係認為170萬人入面乜野人都有，而且會有鬼

但個個將集中力擺落170萬人入面有100人或者幾十人唔走
而竟然冇人提過政府已經比左個咁既回應出黎
focus個點實在太唔平衡喇

陳雲：明日維園集會前夕，美國前眾議院議長金里奇發言，呼籲全力支持香港人爭取自由。各位要珍惜這些美國支援，不要魯莽衝擊，遇事即刻走人，以免糟蹋了大好的國際社會支援。

我地要開始再諗升級喇

忍埋今晚，聽日先拆佢老母後欄

因為政府聲明睇都嫌哂自己時間

不割蓆 不分化 核爆都唔割

聞到燶味?

官逼民反

回應咩
答左yes no question 未

政府個回應正垃圾，完全漠視遊行人士的訴求

........

今日我地回應，計畫整舖杰

今晚過後 全世界一齊諗終極大升級

我真係搵唔到有人提過政府已經回應左呢件事囉

係咻政府冷處理 你地又真係當冇事發生

推